林奠月娥親身試毒第一針祝賀區

一定要毒發不亡，長命百歲，終身腦殘!!!

恭喜恭喜

長命百歲 癌症永隨

你幾時開始有錯覺 覺得佢之前唔係腦殘

因為佢四肢仲健全
因為佢狗口依然會叫
因為香港人依然出緊糧畀佢，日日大魚大肉!